［美股］MRNA,GILD,CODX,APT,TNXP苦主鳩叫區

今晚升番曬啦
邊有苦主
開定大勝區